識英文如何有助你搵份人工更高嘅工？

如題，其實英文叻啲同渣啲係咪真係對搵工幫助大啲

英文渣過唔到JRE

識人好過識字

搵外資企業

識英文只會令你做更多野

睇下做咩工喇，有d工識英文都無用

識英文係比多d選擇你， 同高唔高人工係冇咩關係